點算？我好似沉左船

今年一月用app識左個女仔
幾好傾，都約過岀嚟三四次
每日都返工whatsapp到夜晚
呢排佢工作上有啲嘢趕緊
所以我返工嘅時候冇主動whatsapp揾佢
但我係我發覺自己好想去揾佢,冇啲唔自在感覺
我好似有啲沉船，有啲掛住佢
但有一句説話我呢日不停諗，所以冇行動
就係:
唔好同個女仔好傾少少，就以為人哋鍾意你

唔想最後柒左
俾佢知道左我鍾意佢，連朋友都冇得做
我係想問點探下佢口風

利申：己經睇左用尿照鏡潮文先開post

問佢幾錢 佢嬲你唔問佢幾錢

屌你老味 知唔知乜叫沉船呀細路
係又沉 唔係又沉

可唔可以唔好亂用沉船
你有金錢肉體關係嗎？

連登問感情問題
癡左線？
一定屌到仆街

啱啊，不如好好享受宜家嘅時光啦

一睇內容就有呢個疑問

傾左成5個月啦喎
有無打探下佢有無鐘意嘅人
或者問下佢鐘意咩類型

可能佢真係冇用錯呢
驚表咗白唔做佢生意

有問過呢啲嘢
咪話高大，睇感覺

咁都叫沉船咩屌條女做開雞？

你都想自己個結果姐

細路你知唔知咩叫沉船

或者係骨妹

好灰呀樓主
明明自己好鍾意對方
又不斷同時間打撃自己
等自己唔好諗多左
同對方之前係咪日日都有聯絡架？

個女仔係雞嚟?

交友app識 都不外乎美容雞保險雞

你目的係炮友定咩先

App識出咗幾次都未有進展 可能個女仔都嫌你慢